［和理非有咩可以做］其實後排有應援團對前線士氣都好重要

即使人數或者裝備唔夠，後排有人打鑼打鼓叫口號都起到好大鼓舞作用，又可以震攝到啲狗唔好下下係度食花生

pish

[長文慎入]反送中以及長期抗爭之我見

拎個大鼓

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。[/quote]

發夢12號 high court 啲聲勢其實幾勁

睇直播見到啲狗都識拎個盾撞撞下發啲巨響鼓舞自己，但另一面嘅人好似冇呢個文化，話上就上

如果你有留意 狗都會用長盾拍地去製造氣勢
用圓盾既 會用狗棍打圓盾

各位野餐準備狩獵果陣都一樣 唔好靜 古代打仗衝之前都講句屌那媽 頂硬上

你地係後面咪又係嘉年華咁， 企前d好撚過啦

唔好捉鬼已經當幫忙

push

有啲人係想食大餐但未過到自己心理關口，咁你都要俾啲嘢佢地做㗎，唔好下下抹殺晒呢班人

無錯 支援好緊要
多個人壯吓膽都好
又可以比前排勇士知佢地後面仲有好多人支持

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報: